[係你喇] NCM Yue: 曱甴強在我的製裁名單上。

Next time pls call him NCM Yue instead of Mr. Yue

Btw

I did

Good
We are polite Hongkongers

Of cause we are

Push

幾時可以真係制裁
等到頸都長喇

應該啦，同鄉黑撈埋一堆

已經斬咗件人大啦

係就快啦

可唔可以快d制裁

其實有冇話幾時制裁？

Tang is my best friend

180日內